龍市下之美股日常...

十點半開市，睇市睇到十一點半，有心水個股既就掛盤做買賣，之後熄燈訓覺，凌晨兩點自動責醒開手機睇一次盤中個股走勢，由頭到尾look 一次，要操作就起床操作，不需的就訓番，訓到四點，又會責醒又look一次，睇睇個股走勢，都係要操作既就起床操作，唔需要既又訓番，到六點正式起床做運動後打開筆電總結個股收益入excel，之後出門扮工

咁既作息維持了一年， 感覺個人開朗左，精神左，健談左，仲活潑左添..

On9 買完dep app 10年後再睇咪得

開市睇一次，瞓教到返工

10年後

咁撚辛苦做乜
上年九月買咗TSLA Del app
今日開返賺咗成90%

睇埋盤前盤後，一樣玩法，玩足24小時